講下你地後生點投資 賺到幾多

一出黎做野會月供 定買咩股好

除左扔落去狗會 all in 700

定買股收息好